紐西蘭鎖國 - 非公民及非永久性居民禁止入境

source：